梁德明定陳樹暉？

陳樹暉
梁德明

推埋71呀！！！
你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

Push

Pushx2

Push
71見

Pish

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動